[機場] 大家可唔可以溫柔冷靜小小

太嘈嚇親人啦...please...

Please

機場係唔可以太大聲
呢個無錯.....

唱歌， 派傳單， 靜。溫柔 please

唱歌， 派傳單， 靜。溫柔 please

唱歌， 派傳單， 靜。溫柔 please

唱歌， 派傳單， 靜。溫柔 please

Push

機場現場
21:00 靜默
21:05 大合唱

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

試問誰能未覺醒
聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

Be Humble

ag

推

係現場講啦
推你老母咩
出面尖咀 聽日行動post 荃灣斷手腳筋 大把post值得推啦

嗌大聲d都話嚇親人
咁就咪撚去啦on9